【民族黨因政治理念不能集會 陳浩天：清晰告訴全世界一國兩制是行不通】

香港民族黨召集人陳浩天表示，今日就警方發出「禁止公眾集會通知」提出上訴。他說，從警察方面得到的訊息是，基於香港民族黨政治理念很有可能以後都不能進行公眾活動和集會。他說，當場問警員，是否因為警方認為民族黨政治理念違反基本法，所以日後不論民族黨改變集會地點或人數，都不能進行，警員非常清晰地答「係」。他表示這是完全違憲，在香港主權移交二十年的這一刻，清晰告訴全世界一國兩制是行不通，中國政府是不會遵守基本法。

有片

有無錄音, 如果警方咁答完全係違反政治中立
都幾難甩身

明係搞9你地啊
吹咩

去！

呢個夠唔夠料拎去國際法庭告違反一國兩制之類？
利申唔識法律